7月頭台灣單車環島旅

預計7月3 ~ 9
好希望可以有絲打同行🙏🏻
暫時都係得一絲only
屋企有部廢廢地既單車仔唔知可唔可以拎去台灣用

Up

不如去到台灣租
你帶架單車去台灣都麻煩，你架單車有冇馬鞍袋、行李架d裝備？

有個細細地既背囊架，有個水樽架，不過我果部唔係專業單車
咁好似都去到租好啲

去台灣租架 環島用giant啦，我個陣去環台都係咁做，以輕便為主，衫個d帶3套都夠，但日日洗衫就ok

summer走順向比較好，但因住中暑同埋有雨

想再好d報giant個d環台團，乜撚都包晒有埋supporting car又揾好晒住宿，唔係貴好多。